核彈！第2部催淚彈紀錄片：教授提供解除催淚彈毒性既方法；將用科學證明釋出山埃原因。

各位巴絲，大家好

感謝香港市民協助下，我地學術團隊幾番轉折下，成功聯絡身在委內瑞拉的催淚彈專家-----莫妮卡·克勞特爾教授(Monica Krauter)，而教授她對催淚彈的研究已經得到海牙國際法庭接納成為証據，以作控告委內瑞拉政府不當使用催淚彈置當地市民死亡。她本人亦一直留意香港局勢的發展，希望透過 The Investigation，向廣大的香港市民提供一些建議。

學術團隊分析廠方數據、再綜合多份研究文獻，已找出科學證據證明催淚彈釋出山埃因由。

由於今次催淚彈Project需時將大量資料整合及研究，我地已盡快趕製，特別見到琴日29號警察竟然使用超過300多枚催淚彈，並多次在市區繼續使用，今次事關各位市民自救方法，希望大家特別係依段時間更加要睇，英文版都會稍後推出。

在此十分感謝各位專業人士同專家跟我地聯絡提供各種專業知識同協助。

第四集：催淚彈 Tear Gas 2

教育電視Discovery Channel的The Investigation

上天賜給一個人可貴才能，只是上天將其他人的才能暫時借給他
根本不是屬於他的，所以要不斷磨練，再將它們回饋社會大眾。

我地希望今次依套紀錄片能夠係關鍵時刻保護港人安全。

最後，
光復香港，時代革命
兄弟爬山，各自努力
各位萬事小心，但願他日在煲底除低口罩相見。

支持教育電視好簡單，希望你地繼續關注運動發展，大家齊上齊落，支持我地既前線
同埋用你十秒時間入黎Like晒我地開左既社交媒體AC就得, 多謝各位

聽日隨時極嚴重更加要睇下點樣自保
推

推

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

未有時間睇，可唔可以講一講點自救解毒

手足YouTube channel好多資訊

same
時間緊迫
樓主請簡單敘述

用5克碳酸氫鈉，即食用梳打粉的主要成份，將其溶入1公升水中，作清洗受影響的身體部位。她指出她在實驗室研究得出的結果，碳酸氫鈉用作中和CS非常有效，而且用途廣泛，除了清洗身體外，又可用作抹受影響建築物的表面，亦十份有效，在危急的時候更可以直接飲用。她同時建議萬一沒有適合個人防護裝備下，將普通口罩或毛巾浸入5%碳酸氫鈉水都可以有不錯的防護效果。

用5克碳酸氫鈉，即食用梳打粉的主要成份，將其溶入1公升水中，作清洗受影響的身體部位。她指出她在實驗室研究得出的結果，碳酸氫鈉用作中和CS非常有效，而且用途廣泛，除了清洗身體外，又可用作抹受影響建築物的表面，亦十份有效，在危急的時候更可以直接飲用。她同時建議萬一沒有適合個人防護裝備下，將普通口罩或毛巾浸入5%碳酸氫鈉水都可以有不錯的防護效果。

希望各位可以廣傳推post比多d人知

姐係梳打粉加水

飲用可唔可以紓緩呼吸

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

咁樣只係對舒緩食道有效，呼吸道唔得啦
btw，普通口罩用梳打水浸濕都有防護性

同問，普通梳打粉？

push

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

必須要係食用梳打粉
否則gg

去超市搵會搵到

Thanks

衝

Lm

推！

唔好再濫用核彈
會令人麻木

subscribe la你班仆街 sub左未

Push!!!

不如將教授提供解除催淚彈毒性果段仔cut出黎再出一次?
好似易D吸收

輕輕一推

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

岩岩我地係ig/fb 出左圖好簡單咁講
希望大家容易吸收